尋日影完畢業相嘅中大人，唔好po 相上media

唔好俾人收窄範圍
唔好俾人認得你地尋日著咩

推

相留返圍內自己睇
唔好有危險

大家都唔想佢哋認得你地個樣

Pish

推推

可以阻住佢地架
推

五毛收皮

除非相中人唔係中大人，否則好難避免被捕，唉

你唔post自己係狗？

一小步嚟 唔係好麻煩

畢業禮一定係冇出席名單

中大畢業典禮係網上搞
今次係自發嘅

圍內都咪傳

好大機會見學生就拉，再叫學生證明自己無罪

真 避免呢啲風險好好多

要即刻換Look ,變身

pdi

media 影哂你地相喇
好黃既媒體

都啱的

有哂樣有哂相

好撚黃既立場
有片有相
玩左咁耐 都係格都唔打

自己保護自己講咗好耐
佢地唔報 咁個遊行本身都唔大作用
重點係點樣之後保護自己
請正視聽

係咪又要屈個搞手係 國安?
畢業禮 搞本身就不智 人數小 衣著不一
見哂報重點之後保護自己?
過兩日國安上門拉左你都唔會知到佢地出左事

Push

無人屈過搞手係國安
係 搞呢次遊行係不智
但我地可以做嘅係有冇補救方法
希望儘量幫到作地

Block了

補救方法? 除左飛機走佬重可以點?
不過已經遲左 國安入左校園

一堆cctv＋保安認人＋今年畢業生資料，已經易捉到暈

Push
靜靜雞

刪曬佢 唔好留

push

唔po都無所謂 重要係回憶

Pish
唔好攞呢啲嘢黎威

快啲del相 story都del

都係果句 舊衫就掉啦 眼鏡唔岩度數就配啦 頭髮長就剪啦

我咩都唔想睇，我咩都唔知，唔好po上網

推呀

無人想做警甴個仔喎

按錯不推文 屌

推返三次 補數

三次

再推

岩 幫手推

咁你係魚

A

香港變成有罪假定，同落後國家無分別

之後一定搵個紅官

屌你老母

推，仲要防d港豬港女校友

叫啲媒體唔好影先
中大又有職員拎dv影住

你老母被狗屌完嚟?

屌你老母 你老母做雞養大你
唔讀書 走去做黑警

屌你老母死黑警 成家落地獄啦

你唔撚係黑警
都係5毛 PR狗
早知你老豆射你落牆 好撚過

你唔係警 不過係黑警 死狗
幾撚時死呀你班仆街？手足做野又話呃like
呢啲說話除咗班死狗同藍絲講 仲有咩人會咁講呀？
我祝你早啲中武肺 早啲死啦屌你老母臭閪

你老母做
藍屍天使
好撚自豪?

Agger 不過佢老豆老母都唔係咩好人
生埋啲社會垃圾浪費地球資源

五毛 hi
Block咗你好耐
忍下手咪唔會有咁多人block囉

女仔應該自己保護自己講咗好耐
偷拍嘅人都係為咗大家眼福著想
冇人睇 條女著咁少都唔大作用
重點係條女點保護自己

做藍絲做到你咁撚失敗
黨出撚咗糧比你未呀？
班死狗出去打人有錢收
你班柒頭錢又冇 朋友又冇
正一社會垃圾

你老母做藍天使
養到你咁撚大
有人唔做 去做狗 五毛狗 PR狗
起你阿爺阿嫲副骨 出嚟鞭屍
再拎去鴨利洲公廁個屎坑
埋撚咗佢
都還唔到你個打靶仔 積落嚟嘅陰德

好撚驚呀

我戥你祖宗傷心
有你呢隻不肖子孫 家門不幸
有人唔做做狗
踢個狗姓畀你

咁易俾你走甩就唔是國安啦，傻

登哂出黎仲補咩救
自欺欺人

on9得過你做狗?

暴大暴動師

畢業時刻呢啲嘢都係留番畀同圈人知道好啲 而家呢個社會最討厭年輕人

支持
連登仔惡到
佢地唔明d mk唔post下會身痕 爛肉

post得個d垃圾都唔會係手足黎架啦
第一日出黎咩屌
要post咪又鳩佢lo

畢業返去影相都唔撚得，屌你老母咩世界

Tui

Pushhhhhhh

Agree

agger

火燒連環船

最緊要unfd班中大黑警先

做乜覆5毛

唔好推

琴日個個都乖乖留係屋企online 畢業

傻啦 有name list㗎

pish

忍下手唔好傳相

屌你啊 大學畢業名正言順 你講撚到警察學院畢業咁

Posh

推推推

tui

唉 畢業都俾黑警搞到咁

Wow

Block 鳩你

有用資訊要推下

變裝影畢業相是常識吧

又block一隻

重要野 推

佢講明會拉已經印證警暴同中國法律不堪
無必要比晒位佢入

PUSH

保護自己

手足們小心為上

本身都唔想block你